呢個書包在哪買到?

個女話好鐘意...佢黎緊9月小一

師兄你係呢度問無用架，連登仔會唔會覆呢啲認真post！假膠就會回

去baby condom問啦

Smiggle

小妹妹